[求助]連續幾個月有痰 有冇人試過咁樣

[求助]連續幾個月有痰 有冇人試過咁樣

我七月尾感冒
嗰幾日有啲軟奶奶
同埋有痰
(但係好奇怪 冇鼻涕 我由細到大次次感冒都會流鼻涕 唯獨是呢次冇)

幾日之後雖然好返
但係一路都有痰
啲痰係透明、膠水狀
大概每1-2粒鐘會有一篤
但係冇咳

睇過6個醫生（包括2個專科）都冇好轉
有冇人遇過呢種情況

有 一直卡住喉嚨度

lm

幾時開始？

七月到而家 睇左不下4-5次醫生

一個星期前

你有冇咳？？

係未個鼻塞左....膠水狀口水係未飲水唔夠....試下1:1溝淡或寶礦力飲完有無好啲

嗰六個醫生入面 有三個都係咁講
我噴過幾款類固醇 食過超過十隻敏感藥
都係冇效
所以我覺得唔關個鼻事

上兩星期感冒+發燒完，而家徵狀同你相似，我估純粹感冒未清

我就差唔多成110日lu

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

有